# Daily 4
Сильно переработанный вариант Daily - GUI desctop клиента lifedesc.

### Детали реализации
В проекте используется PyQt5
Взаимодействие с lifedesc осуществляется через API.
Для журналирования используется библиотека loguru.

### Бинарный файл
С помощью Pyinstaller можно создать бинарный файл: 
```
$ pyinstaller  -i logo.ico --noconsole main.py
```
можно добавить ключ ```-F```, тогда все скомпилиркется в один большой файл или ```-D``` - все библиотеки 
будут собраны в один каталог.
